(引渡惡法) 馮檢基暗批泛民向美國求援係屎橋， 泛民領導無方

跟田北俊， 黃毓民意見相近

係人係鬼大家知啦，奸細已露曬底

又係啲唔好激嬲共產黨嘅論述

香港嘅將來關你條廢老尻事咩

馮檢基進一步回應：香港靠外國無用

最憎依Ｄ人，如果plan a唔得，至少有plan b建議，冇，咁你收皮啦！

另一回應

唔同總統做法都好唔同啦

神駒個時唔係搵哂藉口力撐馮檢基架咩
又話咩佢好慘所以撐佢咁都有on9仔信

不竟大家都係屎忽鬼, 睇法一樣唔出奇!

非民主派憑乜向美國說三道四？

又多個內奸現型

馮檢基後鬼唔係第一日啦
當日有份投通過

此一時 彼一時啦 仲開口埋口講以前

搵美國又係硬推 唔搵又係硬推
咁搵同唔搵有咩分別啊

當天連登仔吹奏基哥

由臨時立法會開始鬼到而家啦

原來真係𠝹票基

根本一開始就係聖旨。

有人搵藉口屌飯民並煽動抗美情緒。

郁撚系不意外

唔通搵你基哥打救咩

有呢種論述嘅都唔係做大事嘅人

唔搵美國佬幫手唔通跪喺度求共產黨大發慈悲撤回修訂咩

搵美國唔緊要
但係呢班友除咗搵美國，有無諗過靠自己呢？
淨係識尸位素餐

靠自己當然緊要。 如果6月9日遊行人數唔多， 美國要幫都幫得唔方便

不過，馮檢基田北俊黃毓民都係話搵而家美國唔係“唔緊要”， 而係惡化成個局勢.....

講左鬼一隻

佢哋幾個都無權力
講咩都係個人立場姐
無謂又話人投共啦
佢哋立場都係反對

有權力嗰班人應該諗吓辦法，叫人上街無問題
但我睇唔到佢哋除咗遊行以外有咩辦法
6月12日就擺到明會二讀審議啦
仲有20月左右
真係諗住等到9號出嚟行吓就算？

你基哥咁有橋,唔提D出黎解救香港人?
響度為屌而屌、抽水,食屎啦

同意後續行動既必要。

但要留意：真正有權力影響件事既人不在香港，而在北京與美國白官。香港人做到既野， 係聚集多d人站出黎， 推動與幫助美國去阻擋惡法。

（但如果美國唔出聲， 老實講， 幾多人出黎都無用）

如果6月9日有50萬人，而美國有理據利用香港玩謝中國，制裁香港，我唔介意

呢條廢佬又做過啲乜呢
人地起碼會做吓野
好過嗰啲淨係識豬up既人

中國人就係奴才。

我唔覺得美國人係睇你有幾多人出嚟
佢哋care係自己有幾多利益喺香港
大家都只係美國棋子
台灣都畀美國出賣好多次啦

劉江華 狄志遠 劉千石 李華明 湯家驊 鄭家富

而家加多個馮檢基

咁人遲早都要死,咁平時有病有痛去浪費錢醫病和唔好浪費錢去醫等死有咩分別

就係呢D死老野成日諗住民主中國崛起，累撚到香港今時今日咁嘅格局，仲要走出黎話有做野嘅人做唔好

入中聯辦傾好唔好？

佢仲未死對香港係好事定壞事？

敵人鬧你做錯
咁咪即係你做啱囉

連登仔

當日成班人仲佢有心改變香港

當日我究聽鑽探佬啦，佢講到馮檢基好好咁，但而家個探土佬喺連登幾低賤先得架？

個個香港人應該斬自己一刀，等中共可憐？

屍途華D弟子扮民主派打民主派

屌你老母民主派都唔講，講非建制派，唔係鬼就真係有鬼啦

搵美帝冇撚用架
應該走入中聯辦跪安先有用架

收皮啦廢老
賣屎忽等天收，全家生癌慘死

你又傾又砌都講左廿鳩幾三十年啦
你個套係work就唔會被人唾棄你啦

湯家驊意見差唔多

空降過

正宗戀棧權位嘅飯民廢老

條契弟露晒㡳

你有好橋 咪講law 冇 你收皮啦

關鍵時刻 出賣香港

廢老收皮啦

就係因為佢地束手無策，
所以唯有死剩把口係咁鬧，
如果佢地有能力反制，一早反制左。

事實上國際支持係非常重要，
之前加泰獨立唔成功，
好大程度都係因為國際唔支持

李卓人搵美國幫手

馮檢基反對搵美國幫手

佢仲係咪民協?

搵人提提佢而家2019年喇，發緊夢

佢今次有無出過去

BINC

鍵戰都冇做 訓左覺

binc

基哥傳說中偽民主派,上年有心追撃李卓人

自己香港自己救